Tvb 如果開套休班警察 劇情會係點？

有咩罪行係休班警未犯過？

#395 Airsupply 巴打話
Tvb 如果開套休班警察 劇情會係點？

無12點都唔準播 仲要家長指引
大量強暴戲

返工就打示威者
收工就屌示威者

休班狙擊

賣番毒品比黑警
利申： 亂up